跪求IELTS 課程推介

少時唔讀書，依家想讀返啲英文，考個IELTS目標6.5up。英文程度：CE PASS，AL 肥。想問下大家有冇讀過覺得好好嘅course 推介？最好可以拎埋持續進修基金

麻煩大家推介下幫幫忙thanks thanks

林作？

搵我私補

Claim 到持續進修基金？

好好㗎？

claim唔到

窮人幫襯唔到你，sor

IELTS 7.5路過

有冇特殊技能
可以免費互教知識

Errrr

Hi

打CS GO 信長etc 啱唔啱口味

bye bye

Goo 過喇個個都話自己課程幾勁幾勁。
所以想搵有口碑，大家上過覺得好嘅

British Council

會唔會考慮吓Youtube自學

有呀！有好推介？

Google 下先

要唔要ielts book啲paper練習?

留名 學野 只求6.5 分

呢間好唔好？

Lm 想考返個6.5就夠，Dse得3

要呀thanks

自己做mock同去考一次
再睇下邊份要惡補

一齊努力

DSE 3 IELTS 大約拎咩分

好似係得5.68左右

份test就係佢出

有無推介

同問

IELTS overall 8.5 路過
我曾幾何時幫人補過，其實操paper要過6.5唔難，反而要睇吓speaking你有冇信心

如果overall要6.5其實主力操reading同listening就得，呢2 part上到7，7.5唔難，writing同speaking拎個5.5/6，overall就6.5
reading同listening上網好多卷操，試左先，到時唔掂先上堂

集中 chur Reading 同 Listening
唔知邊份試過 8.5

留名學嘢
利申6

留名路過

個人覺得最緊要操好寫作 因為外國人評卷 所以香港學生果啲背誦句子或生字對佢地黎講好唔natural

至於說話卷 其實睇你流暢度同埋夠唔夠生字表達 唔洗太理grammar 意思上表達到就可以

閱讀同聆聽都唔太難，香港考生應該拿手！畢竟閱讀同聆聽只係要求你晚receptive skills，同寫作或說話好唔同（perceptive skills）

加油比心機！

現職英文老師 一大畢業
不過得Ielts 7.5

多謝分享

receptive 同 perceptive 唔係都係解接收定係你想講productive?

Tg: Meki464

Cambridge出嗰本

IELTS Academic 1-15

個人認為啲課程唔值皮幾兩皮

係productive 打錯咗

I appreciate your honesty
但點解會咁低分
你係畢業先考 定係讀之前就考咗
無理由架
我記得英文教育起碼都要收 lv5
呢個分一般裸考都7.5 有prepare一定有8.0
如果你唔係讀英文教育，呢個分或者反映出黎既英文水平，點解會有人肯收你做英文老師？

正面幫就幫唔到啦
不過可以幫你排除下啲伏位

首先千萬不要信什麼 保證有7.0 保證7.5課程
marketing手段黎
一定保證唔到 同唔會退錢既 （會逼你瘋狂上佢啲無用課程跟住等你頂唔順，覺得浪費時間，就會自己走）

ielts 雖然同 dse 側重點有少少唔同
但講到尾 兩者都係語言考試
你無一定英文基礎 係考唔到一定的分數
IELTS 7.0 正常都要 dse English lv4 （最少最少都要lv3跟住考試個日好好運）
佢話保證你有 ielts 7.0
即係佢有能力保證你dse English 有lv4
唔好話lv4，你話坊間有無邊間 補習社可以保證到你 DSE英文合格？
如果有，每年幾萬個考生唔合格，搵佢補，佢都賺到笑啦
佢就係搏你唔識跟住伏你地
總之有呢啲保證既一定唔好報

我好耐之前考架喇，同埋我係教小學，
可能無咁著重公開考成績

報左後日考 想做下reading同listening 有無巴打知邊到有

同埋有無人想做下writing 互評下

咁急呀巴打